有冇人想同小妹做個朋友

我
pmed

halo, 我

Hello

pmed

Pmed

死肥婆！收皮啦！

男人老狗自稱小妹真係好撚嘔心

hi ! 有J絲打

Pled

圖呢屌你

冇呀

全撚部都pmed

死人妖又開post

做fwb

妹 ? 睇過?